有幾多巴打中學請假自習5**

我細佬成日abs 温書
係咪咁就可以攞5**?

咩撚野叫「自習」？
字都唔識，準備拎U啦

自習囉 self study
你識唔識字

咁正字係？

係自修啊 自習你老母 翻大陸啦屌你

自習都叫支那？WTF?

自修 自學比較普遍
自習第一次見但都明
不過就一定唔係蝗語
係怪雞姐

喺學校自修仲好
順便逼自己八點清醒同進入狀態

無問題 我就係例子

返學個啲通常都係5左右出頭